# homework8

ТЕКСТ ЗАДАНИЯ
Создать функцию, которая выводит объект в консоль построчно, используя рекурсию.

Объект, который подаётся на вход функции, может внутри содержать любое количество вложенных объектов.

Пример объекта в коде:
